哩間良心店黎 大家大力支持下喇

成間鋪一個客都無

坑口呢間好嘢嚟 黃到不得了